（多圖）仲有咩生物好似佢地咁蠢

點解個樣可以咁蠢

肥pat

主子要睡了

做佢奴隸嘅人類

D貓幾撚時絕種

八哥

利申:貓妓